11年花光積蓄四出打工收養逾400孤兒 暖男感動90後美女義工：他特別有愛心

吉林一名39歲男子，一直熱心收養和照顧孤兒，11年來收養了400多個孩子，為了養活孩子，他身兼多職，而其善心也打動了一名25歲的年輕義教老師向他展開追求，兩人更決定今年中結婚。
據內地媒體報道，居於吉林長春的王浩楠，從小沒有家也沒父母，甚至連年齡也不知道，長大後只要看到孤兒，就會想伸出援手。11年前，他在工地工作時，遇上一名拾荒少年，就決定要幫助他。
自始他陸續接收其他孤兒，有人把父母去世、父母離異的孩子都送到他這邊來，因此他家中的孩子一天比一天多。
"這11年來，我們家一共是400多個孩子，現在家裡就有28個孩子。"
他提及，現時收養其中一名孩子是腦癱，不過其他孩子都一起教導她，讓她學懂走路、吃飯，他更希望有一天能讓她說話。
為了讓孩子吃飽穿暖、有書讀，王浩楠花光他所有積蓄，更要四出打工。然而，2016年他從吊車上摔下來受傷，至今都不能做粗重工作，現在要靠直播出售家鄉特產賺錢，向孩子提倡自力更生的信念。
"雖然我們活得難、活得苦，但我們不是乞丐。"
而令王浩楠最驕傲的，是孩子們學習的獎狀，當他打開箱子，拿出一張又一張獎狀翻閱時，如同親生父親一樣露出自豪高興的笑容。
王浩楠的善行感動了一名25歲的庚姓義工老師，自願到收養中心幫忙，而王浩楠的愛心和責任感，也讓庚老師深受感動，更倒追他，相差14歲的兩人進而交往，打算在今年結婚。

包養埋我plz

捱到400條友比家用就爽

唔爭氣笑了

只要有1成 都有40個 1個5000 fatfat了
又或者一個發左達

由細灌輸比家用依個概念

竟然養咗四百隻蝗蟲出嚟

大陸人邊會俾家用, 唔駛你養一世都偷笑了

大陸啲人工邊比到五千家用
最多幾百一千 不過都fat

1000蚊40個都4皮野一個月
都係差過連登仔fg20%姐

求其有個養女生得好樣做douyu主播或嫁有錢人已經達陣

無可能400注都唔中

可能之後又再養多400個呢

助養完400之後 被助養大過左再助養400個 400乘400咁賺
到時收家用收到好似轉銷咁 fatfat了

嫁女收禮金

層壓式家用

如果係歐美鬼佬 連登仔肯定讚撚到佢上天

400 x 400 x $1000

嘩...天文數字

400個女主播的爹

天父咪袋緊10%家用

錯手做埋鬼父

咁偉大，都要等到咁老先有人識欣賞佢肯嫁佢

一人比一千都夠

養兒防老既作用

賺左條女番黎已經回本

入面有20個正既比家用
都發死
條友真係醒喎

個女教師醒呀
知道將來大把家用, 即嫁

重道義又生得霸氣，仲做埋丐幫幫主
真人版喬峰?

真係似

大陸撚有人比家用咩
調番轉比錢個仔買車買樓就有

大陸人做咩都被連登仔屌

每人1百 都4萬 冇野好搵得過咁樣
仲要4百個有2百都係女女既話
剩係嫁女收禮金都fat fat啦

養大教佢偷呃擄騙搶
女既做雞 男做鴨
一代教主

400個

似拐子佬多d 養到咁上下就賣

請問邊撚度美？

其實都算係一種好既投資
400個大個左 廿歲做野 真係一人一千都和味 四十幾歲退休

都叫修成正果

估唔到comments全部都係講錢
究竟香港人係咁啊 定係因為主角係中國人而無視佢咁偉大嘅行為

洗咩講咁遠，近近地日本仔做都已經俾連登仔爭住含撚啦

咁都討論到同錢有關，太有創意
有女倒追真係唔出奇，有愛心又無私

連登仔完全冇理到佢竟然可以係中國呢個人性怋滅既地方出於污泥而不染
其實真係好好人 咁多年冇比人溶左都算天有眼

型

然後窮鬼親生老豆老母出場

究極m底

當香港人仲係諗生多幾個排公屋

呢位人兄已經開展緊層壓式家用

大陸又加一分

男人個樣都少咗陣支那味

人地咁有愛心班撚樣就誅心論覺得人地係為左將來家用

睇落只係中轉站
有新聞講過類似事件
其他人想領養佢地既時侯，可能要畀幾萬蚊＂捐款＂先可以領養

不過呢d野難定對錯

衛宮